因乜會鍾意 佢

因為佢同你一樣咁on9

我都想無因乜？明明都唔符合我set嘅條件
但因為鍾意

情人眼裡出